金酸莓獎公布 《蝙蝠俠對超人》奪4獎成大「贏」家

〔即時新聞／綜合報導〕第37屆金酸莓獎公布得獎名單，慘獲8項提名的DC超級英雄電影《蝙蝠俠對超人：正義曙光》，實拿4項大獎，《希拉蕊的美國：揭露民主黨》並列最大「贏家」。

DC漫畫改編的超級英雄電影《蝙蝠俠對超人：正義曙光》不僅上映後飽受批評，更在金酸莓獎抱回4項大獎，包含由超人與蝙蝠俠聯手拿下最爛螢幕組合獎，傑西艾森伯格（Jesse Eisenberg）飾演的反派「雷克斯路瑟」拿下最爛男配角獎，另外還有最爛劇本、最爛重拍電影。

另一部金酸莓獎「贏家」則是《希拉蕊的美國：揭露民主黨》（Hillary's America: The Secret History of the Democratic Party），不但勇奪最爛影片獎，導演兼旁白的丁尼希戴蘇薩（Dinesh D'Souza）同時獲頒最爛導演與最爛男主角獎，飾演希拉蕊的麗貝卡特納（Rebekah Turner）則拿下最爛女主角獎。

同樣也獲金酸莓獎8項提名《名模大間諜2》則「不如預期」，僅靠著克莉絲汀薇格（Kristen Wiig）拿到最爛女配角獎而已。

而曾在《浴血任務3》（The Expendables 3）被提名為最爛男配角的梅爾吉伯遜（Mel Gibson），今年以執導《鋼鐵英雄》（HacksawRidge）受到肯定，榮獲金酸莓救世主獎。

第37屆金酸莓獎得獎名單
最爛影片獎：《希拉蕊的美國：揭露民主黨》
最爛女主角獎：《希拉蕊的美國：揭露民主黨》麗貝卡特納
最爛男主角獎：《希拉蕊的美國：揭露民主黨》丁尼希戴蘇薩
金酸莓救世主獎：梅爾吉伯遜
最爛女配角獎：《名模大間諜2》克莉絲汀薇格
最爛男配角獎：《蝙蝠俠對超人：正義曙光》傑西艾森伯格
最爛導演獎：《希拉蕊的美國：揭露民主黨》 丁尼希戴蘇薩
最爛螢幕組合獎：《蝙蝠俠對超人：正義曙光》 班艾佛列克和亨利卡維爾
最爛劇本：《蝙蝠俠對超人：正義曙光》
最爛重拍電影：《蝙蝠俠對超人：正義曙光》

DC幾時先可以爭氣啲
希望唔好撚拍爛Wonder Woman

其實如果有人去呢個頒獎禮，果個人咪仲有風度
不過金草莓好似淨係會公佈名單?

有頒獎禮，間唔中都會有人親身去拎

我唔明點解Jesse eisenberg攞
佢唔係做得差

而係本身套野個lex已經同漫畫個lex唔同

但啲人就屌佢做得唔似漫畫嗰個

2005年：荷爾·芭莉親身出席這屆金酸梅獎頒獎典禮可能是歷年來最「聲名狼藉」的，並震撼整個荷里活。 荷爾·芭莉憑《貓女俠》獲頒最差女主角，她一手拿着數年前奪得的奧斯卡最佳女主角獎座，另一手則拿着金酸梅獎座，惹得台下一片笑聲。

擺明炒作啦 咁多連登dc友話好撚出色 屌都唔知係咪m記打手黎

Dc 4:0 marvel
Dc又贏

Marvel拍爛片都拍得差過人

Martha! 嗰下好想屌鳩個編劇 是咪on9

唔係編劇on9
係zack 用graphic表達拍到成pat屎咁

最on9係剪得差姐
導演版好睇好多
Btw dc要掙氣

係剪得太柒姐
同導演版差好遠

唔明差幾遠。
咪差唔多。

我覺得SS比BVS更應該攞！

BVS都唔係好差姐，XA又係，都唔明點解會被評為the worst

最爛男配角獎實至名歸啦
見到個角色就覺煩

冇睇過劇院版
淨睇dlc版，坦白講句好垃圾下

DLC版BVS>>>>>SS

SS真係好撚悶

咪就係，根本Martha果下點講都係咁on9

講得出bvs最差上年應該睇唔夠十套戲

差就一定唔係最差
但爛片其中一個因素就係雷聲大雨點小
Bvs吹足十年都有, 超級萬眾期待果隻
到頭來交d咁既貨

睇多左幾次之後我覺得果幕即刻停戰係因為最後batman發現superman同佢一樣都係人 係死前一刻都想救家人 不過無再加以解釋下呢個原因真係拍得好垃圾第一次睇心諗做乜撚野呀

唔係最差， 但一定係最失望

Golden raspberry 果d獎都係worst乜乜乜

Dc又贏

金草梅獎睇野唔夠深度唔夠dark